溫室雜草-“在這個年代，我們不浪漫”十分好聽~

台灣樂隊

歌詞：
我經過一家古著店
聊著底片
穿著一雙老爹鞋
抽著紙菸
跟著朋友聊著唱片
最喜歡王菲
因為妳快樂所以我快樂

在這個年代
我們不浪漫
子彈和逃難
都與我無關
在這個年代
我們不浪漫
我們的浪漫
都只是糜爛
因為妳快樂所以我快樂

或許生活就是逃難
時間是子彈
珍惜昨天勝過明天
才能快樂點
跟著朋友聊著唱片
最喜歡王菲
因為妳快樂所以我快樂

在這個年代
找不到浪漫
子彈和逃難
都與我無關
在這個年代
找不到浪漫
我們的浪漫
都只是糜爛
因為妳快樂所以我快樂

在這個年代
我們不浪漫
子彈和逃難
都與我無關
在這個年代
我們不浪漫
我們的浪漫
都只是糜爛
因為妳快樂所以我快樂

好撚正呀